[加速主義好] 希望777連任 永續習包子 歡迎國安法

中國人心水清
一但習近平落台
又搞個鄧小平/胡溫 咁苛延残喘
幫中共吊命就唔好

擺返落香港
有831決定 俾你選到john tsang , 唐英年又如何
溫水煮蛙幾年咪又係要死
港獨之父 台獨之母先係the hero we need but don't deserve
熱烈歡迎國安法
攬炒唔係口號 講得出做得到

習主席千秋萬世，一統天下

正確思路

快樂抗爭n.0 和你打機 搶毛熱門

快樂公測等緊你
開唔開房

要推國安法就算全民反對都照推 但要向全世界表明香港人反對

推 唔 郁

修改基本法777永續執政

由於中華人民共和國已經背棄了 它在《中英聯合聲明》中的所有責任 香港的主權應該恢復給英 18:30

袁弓夷（袁爸爸）（4）：(中文字幕) 講話是為了改變現實 起程到華盛頓付諸行動；希望美國能讓一萬個學生得到好教育；蓬佩奧炮轟中共將行動 渣打匯豐一樣

米撚徹回國安法。。。